個天喊咗好多日了...

西營盤間洗衫鋪就發達啦...

未必
宜家女人唔著褲 少左條褲洗